俄印越泰等糧食生產國限制出口糧食 聯合國警告會有糧荒 英國等糧食輸入國首當其衝

逼住食支那野，血濃於酒實貴到HiHi。

真係糧荒
我之前去黃大仙拜神
有個黃色占卜師
上年年尾已經話
2020有瘟疫同糧荒
好準
佢仲話中共會解體 香港會獨立

支那都唔夠米自己食

新聞話佢地早就買夠米

已經見多咗人入定貨

連燈仔：D錢落左高官袋，好快d糧倉就著火